中國商會擬建設「大阪中華街」 盼成觀光熱點

日本大阪一個由中國商人組成的「大阪華商會」，昨日提倡在大阪市西成區設立「大阪中華街」，爭取開設約100間中式餐館及商店，將西成區發展成觀光據點。不過有附近商戶就擔心會帶來垃圾及噪音問題。

大阪華商會昨日在大阪市內一間中餐館召開會議，並宣布了「大阪中華街」的具體方面。他們希望爭取到2025年大阪關西世博會前，在西成的商店街開設共約100家中餐館、雜貨店、文化設施等，還計劃建設一個中式大門。

包括中國駐大阪總領事李天然在內約200人參加了會議，李天然致辭說，大阪受到全球矚目，只有獲得居民的理解，才能走上繁榮與發展之路，西成能夠成為新景點。商會負責人則認為，如今的西成沒有活力，希望將把它建成眾多人來訪的觀光據點，注入活力。

不過日本共同社引述飛田本通商店街振興協會理事長村井康夫表示，有關計劃是完全出乎意料，擔心會出現垃圾和噪音問題。毗鄰商店街的二手店經營者森雅一則表示，區內很多店舖關閉了，相信新構想會帶來活力。

蝗蟲又準備佔領多一個據點

西成本身都無咩人去
不過其實可能係方便廣大中國男人
俾錢老婆去shopping然後自己走過隔離飛田call G

係唔知會唔會洗吓太平地先

又多個藉口比大陸狗去日本失禮人

係西成區就好呀 狗咬狗

中國領事公然干涉別國內政

巴打見到重點
叫中國人開發城西

第25次西成暴動 Coming Soon

等睇支那人搞到三大貧民窟之一嘅天下茶屋區再暴動

西城區

帶來垃圾及噪音問題
話我地中國人係垃圾 操你媽的小日本

係咪想自製事件做拍戲題材

快啲堆晒佢哋入去嚇走佢哋唔好返嚟
辛苦西成區民

西成區咁多流浪漢同醉酒佬

人中之龍

亞細亞街

即刻變上等人

改名叫大阪支那街就差不多